有冇人識發清醒夢/清明夢

姐係可以控制自己夢境 就咁諗都覺得好正有冇人share下經驗

發夢同自己老母拜山?

試過發夢最得意都係同哈利波特 妙麗佢地一齊係掃把上面飛真係好想試下控制夢境

識 不過唔係你地講咁爽
因為清醒夢要係夢中保持諗野 個腦冇得休息所以第二朝通常好眼訓 我懷疑話發清醒夢好爽個d係冇發過

啲人講到可以係夢入面訓練自己現實中既能力

咁點解要發夢練唔現實練? 如果現實練唔到咁揀黎把撚?

潛行凶間？？

試過重陽夢

感覺係有記住..發得多會越記越清楚...
實際上應該係有幫助.但物理上身體跟唔跟得上又係一回事

做多啲專注力訓練可以提升清醒夢既機會

最瘋狂既講法係因為夢入面的而且確有機會時間耐D
跟住都有幫助現實上手快D

姐係你現實有constraints既野（例如冇equipment）可以發夢練 跟住現實呢樣嘢既能力都會提升都係睇youtube片講

有試過係夢入面做左功課既答案, 醒左即刻還完番所有野

其實冇太大幫助 發夢記野係可以比現實記野係專心d因為其實器官多數關閉(眼/聽覺) 不過真係好少少咁多
同埋夢入面記野同現實記野都係要用腦 同通宵搵冇分別

成日試 但控制唔到好多 有種醒與唔醒之間嘅感覺 而且好快會忘記夢嘅內容

但我有試過係夢入面做左功課既答案, 醒左即刻還完番所有野
但只係訓左好短時間
同埋成日係夢入面逗留好耐時間
出番黎都只係過左一陣
仲記得好清楚
好似真既一樣